[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (6) 真·三點式

Chok巴 你個鹹濕仔

準備好就~go

抵啦,導演mike
咪再掂呀

真喊

你咁問，好難答

佢套衫入面仲係泳衣

SS咁都被出軌

屌 真定假

deegor

條仔出軌

笑住嬲

其實有幾多人鍾意睇糟質靚女？正正常常拍下女+景唔得咩？

阿mike

俾男朋友出軌

痴撚線
人間性器都出軌

喊咩
條路自己簡

另一條女要幾正先會背住律師偷食

MIKE導有少少變態

屌，米奇你條粉餅

咁撚正都出軌?

衰啲講句 不過節目效果點都要有

我唔會出軌

阿dee喺後面無奈左

勁過出軌咁嚴重
有少少誇

屌你拍error遊唔會受良心責備

廢s call 媽咪，搵僱傭兵揸直升機掃射你呀

條仔應該好後悔

真係好癲成件事

條仔

Dee個樣好好笑
呆撚左咁

Mike導咁痴線拍女死硬

成年人嬲what，你有出糧呀，唔想拍去tvb啦

食花生 加多腳 笑到

然後sc又咩都話唔玩 咁點解要拍呢個節目

人間性器描述得好好

出導演樣喇屌

欣妍都要玩

呀呀呀呀呀！！！！！！！

好難唔興奮

我睇得好開心係咪好唔正常

好正

有啲假假地
仲要原來有安全訓練過

Ss男友都要出軌

SC點玩

拍呢套嘢究竟喊咗幾多次

好能牙煙

任撚

淆Shir真係手震

好撚仆街啊Mike
但好睇既

邊撚個咁睇唔開

我覺得又唔好咁講

到欣妍

正常咁咪冇clickrate?

my叔
想睇佢拍 viutv 節目

咁拍SC真係好靚

CLS

MIKE你用ERROR手法拍
你當2條女係保奇咩

睇黎會放水

佢唔care糧

公子會講過啲水仲沖走咗其中一邊con

公子會講

JW

當年美女廚房表示

睇吓有冇得擦一兩點囉

其實而家佢個鼻好明顯有整
個鼻兩邊

戴手套會唔會好啲

喊

嘩呢個靚女喎
咩人來

咁多教練睇住又有事前訓練ok嘅

依個係邊個

應該每樣嘢玩過嘅嘢都有安全訓練

個個都想陪你

欣妍

其實佢有拍過viutv 節目

美女廚房係糟質3個主持
入埋ICU

真 poki都有d頂唔緊
仲要今次兩條女

正常我玩跳樓機上到最高已經淆底

有人做緊嘢㗎喇

保奇嘅接受程度無限大 痴線佬嚟

未玩就喊

my叔

關咩jw 事
Sc 先係jw

SC

咁同水澗兩回事
冼咁多

嗰個糟質埋評判

阿dee望遠鏡

俾條女咁嗲點頂

李文意，之前拍開港台節目

阿dee旁白好撚正

真係好撚痴線，做乜要咁，好過份

梁漢文食個碟黑色意粉

事實係得呢D男人先溝到女

會好d，但有水始終都係會跣

weak

但都係玩唔到笨豬跳

SC好可愛

你又話唔放水嘅

放水

Dee 食花生好好笑

意外屌你老味

係 好抵死

仆街意外

嘩 屌你老母 又放水

張相留返喺上個post啦

Mike好無奈

但食魚頭

Dee哥笑撚死

快 呑 轟

呀～呀～呀～
呀～呀～呀～
呀～呀～呀～
呀～呀～呀～

我阿爸睇到勁嬲係咁鬧做咩虐待人

有咩
邊套？

SS你咁講error個班點算

又嚟
得喇知喇

都係喊到傻

屌你老味垃圾導演

欣妍真係好驚

做得仆街嘢多
依家咩都入佢數架喇

運佢落去姐

講真，有兩條安全繩的話意外成數係好低

其實直接手真係最好

又要哥哥呵返

點樣截水?

雖然仆街 但我都唔知點解覺得好睇
睇黎我都MIKE D FD

其實我幾鐘意食魚頭 尤其對眼 所以覺得冇咩野

X3 好心涼

viutv會唔會俾人投訴

真心慘
成集拍黎糟質兩條女

欣妍好叻女！

沙包

世界盃個期好似

因為佢心諗 搞咁耐
一野落咗去啦

嚇到佢慘慘豬
好想呵護晒佢兩個

Mike 真係幾仆街，唔怪得花姐喺 error 遊成日屌鳩佢

冇人想理你呀阿mike

好有sm啲女嘅感覺
放水！！嚇撚死佢
睇佢地kick住係中間㥬惶個樣，好正
女神呀嗱咪又係俾人玩弄
呢種feel好爽

利申：變態

半個鐘真係太短。。。

有幾撚驚呀

聽火火講個導演先搞笑

我都係

兩個都好叻女

欣妍嘴唇都白埋

椋名澟

虐待

女人係咁

原來overlander讚助，viutv終於多咗讚助

有無咁驚呀

我記得啦，開場跳舞個班

律師睇得出係扮驚
Sc 就真

佢地孭埋沙包上山 用沙包截水

2位都辛苦了

侓師濕左靚左

x4

viu同律師份約有冇寫明律師唔告得viu

兩個相依為命嘅感覺

痴撚線公司

單繩落

2蚊遊
世界杯

我都驚

好撚好睇wo 就咁行咪仲悶

呢套野個定位好奇怪
想睇景又fit唔到
搞笑又唔撚好笑
睇女又淨係覺得尖叫 好撚煩
叫美女郊遊遊
仲對mike團隊有期望
個節目係膠係搞笑
點撚知

老豆：唔係想睇呢啲

游繩下降其實最好係好似飛虎隊咁樣落
越九十度向地越難控制同驚

呢個節目靚女靚景原來只係配菜
糟質兩條女先係主菜

唔知viutv 會唔會收到投訴
唔係講笑

但幾好睇

係

你咁樣逼自己做咩姐SS

玩水上活動戴con是咪戇鳩

有啲誇

我阿媽話咁都驚好廢
然後拎返佢去啲相比我睇

真
Sc睇得出佢好感動自己落到去

相比error遊呢d 好小兒科

不過d女加成，都幾好睇

唔好咁死板啦
咁都要投訴

都係睇女姐
行山既自己google,親身去行啦

驚險程度同error遊比差好遠

SS呢個shot好靚

仆街我老母睇到喊咗

喊到咁都話扮 佢去拍劇得啦 咁好戲

mike解釋完仲仆街

又原諒咗 屌

導演mike 又嚟

去大陸讀大學既尖子

睇人仆街最開心

原諒阿mike果下好靚女

道歉啟示

其實覺得幾好睇

道歉啟事

初頭覺得好笑 但愈聽愈覺得得恐怖 跟本玩命

唔怪得要打格仔

後面做得幾好

跳溪澗真心危險

屌

好睇喎

我真係諗住當初可以睇多啲行山
結果

老老實實
雖然導演好仆街
但double S人氣會暴升

冇左一秒滑梯

原諒左你 有咩同個官講啦

Auntie 可以拍

最後果段頭盔睇唔切

Alferd又係error遊團隊

佢係咪嗰個特工???

Lm

Mike 當咗兩條女係 Error 咁拍，真心戇鳩

agent L

真係呃到男人

我覺得好好睇

我都想做俾律師選中嘅細路

收Viu錢去糟質兩條女
攞正牌

集集玩命咩

靚仔大隻

我老豆都係咁

執屎

真
年中死唔小人就係因為鳩柏豪個mv 同呢d 節目

我覺得欣妍順眼好多
另一個好扮嘢

正想講 好人好者去大陸讀書

我地都要期望調整下

好撚港女 鏡頭後一定好撚臭脾氣

會唔會直頭屌到唔撚拍

伯母咁堅

SS又贏一集>///////<

Agent L嚟

黑熊：屌你呀，好玩唔玩玩屎

真

其實係 講真 韓國個啲綜藝仲慘

但永遠都係咁先會紅

咁拍起碼有話題先 睇景我不如自己行

呢個真係on9
啲水有菌入眼你就仆街

又叫人賣廣告喇～～～

成隊crew 做兵
(除咗導演mike, 做仆街)

SS唔知係咪想做節目效果
言行有d誇張 唔太自然

個一刻雙S 應該屌到導演仆街

屌 玩屎

其實係error遊，香港版

佢有冇著到律師咁

唁介紹好事黎,一陣一堆港豬去跳就仆街

痴線

真心
驚咁耐不如一嘢落去好過啦

一秒滑梯係咩

咪就係
香港人 下下都就撚住
D綜藝 咪個個tvb獎門人咁 先最好睇？

有無相

沿繩下降其實淨係繩唔踩野都ok,踩少少牆

嬲豬個下都靚喎

兩個shirley應該真係同隊crew好frd 佢哋啲post tag埋隊crew嘅IG

我射撚左喇，射撚左喇

但游繩唔可以太快

條女睇完成集
冇屌我

做偽人 仲要本身係靚女
大把狗公捧到佢神咁
無脾氣就假
只係show俾咩人睇就真

拍多d糟蹋題材

都唔好意思去la

覺得ss好慘得黎又好想睇佢點慘
好癡線

我覺得律師會屌先囉
另一件面都青埋仲點拍

無記錯當年衝三小有玩過

真，完全唔想睇佢

其實佢隊人洗唔洗咁多人
目測起碼成十條友

屌呢個咩廣告嚟

只係大家期望唔同啫，又唔係去到唔好睇嘅

我老母問仲有冇泳衣環節睇，佢想睇多D泳衣

俾double s揀要正正常常行山節目
定玩呢啲驚險活動人氣急升
佢地都會揀後者啦

今集個教練都好狗樣

全香港男人都想啦

快落好爽

你老母

好想知邊度有得book教練玩
好似好正咁

求其搵件港女都屌爆佢地啦

香港人就係咁高要求

個節目嘅問題就係將靚女當麻甩佬咁玩

其實係行山靚女版既真pk 或者error 遊
風格一樣

同感 我聽完公子會都係呢個感覺不斷玩命 假如導演有少少同理心都唔會咁做雖然節目效果係好 但我情願睇兩個靚女hehehaha行下山算

如果我做幕後聽到拍兩條女
銷假都跟機去啦

SC喊得好真 佢真係驚到喊 連續兩集都係咁

我都想
强烈要求拍第二季

真,乜都有位入

咪係 咁先有話題性

講真今日推po推到咁快 就知有幾話題性
啲人已經記住佢兩個

如果比著係雙一姐行山
個場面應該唔會係咁

my 叔山系830 都有見過佢拍行山
個人鍾意睇 my 叔多D

搞錯 我鍾意廢shir

我覺得好睇wor
話乜乜乜果d 有無諗過純粹習慣左cctvb果套

真心問

導演應該係覺得你班女人靜係識打卡

你咁撚想打卡，我整個最難忘既打卡俾你歎

岩岩首歌叫咩名 幾好聽

今集覺得好陰公
一個少少驚變到驚到喊
一隻係上面驚到震哂喊哂

我都想睇剌激野
但如果節目要拍到兩個主持咁樣 不如算

虐待花姐 error嗰陣又唔見有人投訴 因為佢哋兩個係靚女 你先咁講咋嘛

之前有人屌正常行山咪tvb level
依家又話正常行山影下景咪算

淆shir aka Kai妍除咗樣靚性格都好正
不服來辯

有幾玩命呀，落晒繩

咪就係

人地四科5** 你理撚得人咩

呢句真

咪好囉，唔洗爭

其實有睇過韓綜台綜或者其他國家嘅綜藝應該覺得好平常...

好好睇，好有快感

ss副偈真係好撚正，好想屌

好耐無笑

講真無野刺激唔撚駛拍啦
總之安全就得

花姐error遊癲好多 唔明點解啲人咁大反應

又畏高又唔識游水點會唔驚

導演Mike
放水好仆街

行山行撚到悶喇
係要玩呢d山藝先過癮

阿Dee剝衫佢以為係兩個女，係咁叫剝喇剝喇

其實好安全，係心魔姐

娟同hailey?

本身呢樣都算危險活動
拍之前 係啊 你準備好哂 以為唔會有事
突然咁多水流落黎 點會唔淆到仆街
由細細個開始都聽大人講玩水好危險啦
咁都比人話係扮野 都唔知比咩反應好

依個係Shirley Chan?
佢都整得算自然 同埋減埋肥 靚咗好多

好事黎
年終好多人命喪水澗

自己攀石澗突然大雨
加超大霧 真係上落不得
真係call消防救命
結果消防屌9我地自己爬到幾百米
但最後廿米上唔到 要佢哋行成座山放繩落嚟

個日天文台話天晴嫁
但自此澗真係咪搞

hailey 上咗神枱，彩你都傻

真波？

我都覺
如果正經行同cctvb Yama girl有咩分別
拍個viutv版？

真心好中意個導演
真係令到我越來越中意呢兩條女

唔知可以點先扮到

嗰時無睇電視 但我絕對會一視同仁

工作人員真心辛苦

其實安全就得
台灣日本果啲咪又係咁

因為睇呢套嘅人本身係睇女追偶像
追error本身就係想睇佢地仆街

咁嘅大話都講得出

咪係好煩 叫下就話港女 係港女又點 我覺得幾好睇

Hailey 阿妹

收皮啦

有女吖嘛，係咁㗎喇
你唔好話“花姐夠係女啦”咁呀

唔怪得個鼻位硬係有少少怪

正

因為香港人都係雙重標準囉

cls
咁都飛？
屌到腳軟都似

駁唔到

連登仔：喊乜撚 有晒安全繩 又唔高

係
真心 睇下行台灣山
推到幾多個Po 呢個推到幾多個Po

點相又有廢Shir

如果 error 果D 係 4條靚女仲要喊晒
花姐都俾人屌爆啦

理撚得佢港唔港女
呢集我睇得開心就夠啦
又唔係同佢地過世

Error 遊無俾人感覺係花姐或 Error 極唔想玩，同埋佢哋會屌返導演，俾人感覺係搞笑多過夾硬迫人玩。

Error嗰啲癲十倍啦

花姐同保琦先比佢玩得甘
好睇咪得囉

勁誇張
成套覺得呀dee 導演mike同班crew最好睇

平常都爆炸 都未拍去荒島生活

做人有時遇到逆境 都會有啲仆街踩多你一腳
想睇靚女輕鬆郊遊睇翻tvb啲Yamagirl啦

你肯定？
花姐想入鬼屋 全部人都可以食蟲？

笨豬跳?

成身蜜蜂，成身甲油

欣妍喊得好gfable

正常行山，一定冇咁多話題

睇啊妹夠

蜜蜂真係好癲
睇完error真係會好欣賞poki

導演都唔玩得兩個女神
仲有邊個玩

我平日都做兵做夠

睇show 比我睇下女神仆街 都好過癮

講到尾安全就得啦 又有教練又有安全繩

推po應該都少一半

花姐error做得好笑
呢兩條女拍得唔好笑仲好慘

樣子問題

話條仔帶埋條女上ss屋企扑啊嘛
痴撚線

正常行山好似台灣果套兩三條友就拍得啦

d女咁中意打卡

導演話你知咩係真正值得打卡既打卡

sor 我笑得好勁
睇埋導演啲反應笑得仲勁

一秒滑梯滑成粒鐘

拍之前都講到明架啦，接左job就要俾心機完成

好有女朋友發脾氣feel

諗住豪宅咁大冇咁易捉到

自膠，睇錯

真心想問下例如玩啲咩
呢排夜晚重播 係咁易睇下見到訪問av女優同雪山唔俾笑

你有收錢㗎

笑唔出

成身曱甴先係最癲
193雖然廢 但佢都有去試
就算驚但會去做

自己睇啦
值得睇

有無人覺得阿Dee同無線其中一個二打六好鬼似樣

生食魚眼

香港人 睇慣咁多年cctvb垃圾綜藝 呢啲都接受唔到

做左 training +安全咪得

又想睇正常行山睇風景 睇下呀妹去台灣行山多人睇

定 double S多人睇

睇左咁多年Cctvb香港人真係唔知點先係真 綜藝節目

淋曱甴 蜜蜂係身 生食魚頭
炮竹放喺身上引爆

你要睇下痴鬼線邊爐
真係好癲

show肌正喔

果D曱甴對比蜜蜂好似冇咩攻擊性
D蜜蜂應該真係吉左poki好多下

佢地好有香港廢老精神

呢套野係幾月拍架？

Btw好睇喎，真人show就係要有呢啲完素先正

講撚到真係推兩條女去死咁，on9
人地拍之前度過晒，做足安全，洗撚你班毒撚擔心咩

新台就係要試、要突破

你班偽善撚屌適合睇cctvb ，幾十年不變

好想瘋狂激嬲佢再氹返佢無限loop

咁有糧出唔代表做得甘心，大把無良僱主都係出咗糧俾你就覺得你乜都要做，份糧包咗。

靚女一個唔小心毀容就一世

我覺得你可以去睇晒兩輯
講定比你聽無咁好
真心好好笑

好多人仲係tvb
搵堆女 show下波腳
去睇三日兩夜算啦

曱甴驚好多囉 你會認住覺得好污糟
起碼蜜蜂你都知係益蟲

食蟲，靈探，bungee jump，將蜂炮綁上身，玩勁多痴線野

無錯啊豬西就無所謂
靚女先會一世

我地想睇女女泳衣咋

咁危險嘅搵埋肉酸error拍啦

咪係 成撚人 搵啲人嚟行山 睇風景介紹香港
我上網搵都得啦

外國啲綜藝仲CLS啦 係咪冇睇過

屌你老母
綜藝就係要咁先好睇過癮架嘛
唔妥個啲去搵lisa姐玩垃圾國王狼人殺啦

其實唔係安唔安全問題，而係驚就係驚㗎啦，等於啲人驚昆蟲，鬼唔知一隻蟲仔危險得去邊。

吓！曱甴爬全身點都恐怖過蜜鋒
193之後仲好似皮膚敏感

好唔好安全就唔敢包 但一定做左好多準備功夫
驚頭後面唔會講你知姐
但點都好 都一定有風險嫁啦

Agger
老豆又話咁危險拍黎做乜
我話cctvb果D有時都危險la

本身虛脫咗 跟住好嬲

威脅老豆轉返lisa姐 唔比佢睇啦咁多嗲

咁過份！
我扑ss！

跟住都係覺得好好笑

香港人就係咁撚麻煩 連登仔就更加

做得演藝呢行就預左一定要受呢啲苦，
接受唔到既就唔好接呢啲綜藝

yes 但果D係食用曱甴 乾淨好多

開Ios post先la

睇VIU FB D片
事前剩係講行山
冇講其他遊戲

Chok巴要開iOS post 了

其實點都會有講啦
保險嗰啲都要搞唔會完全唔知

我話人地拍得比你睇就即係安全，又有敎練在場

咪變台灣山步行囉

邊個係雙一姐

j完就聖人mode

好有無良僱主 feel，你份糧包咗㗎啦

同埋片尾sc 都講番佢突覺得自己有突破左
感覺似睇佢成長克服一d恐懼
多過係被人純糟質

見佢地玩到喊哂 真係唔係好過癮
好鬼慘情

第一集有睇覺得好悶所以琴日冇睇
睇左今集會試下追落去

真人show係咁架啦
拍電影啲特技人 替身危險過依啲啦下話

游繩還好 但跳潭太危險 ss講過佢由20米高跳落潭 事前無訓練過 導演跳完佢就跳 唔識入水所以跌到patpat好痛 假如佢唔係patpat入水 係頭部入先好可能就不在人世今集好似剩係播跳8米無播跳20米
你聽返上星期六公子會 就會明白我講嘅嘢

你真係覺得兩條女乜都唔知俾人呃？
用下個閪腦啦

你可以咁講，做演藝圈就係咁，剛出道你呢啲位唔肯搏，機會就係比其他人，你唔做都會有其他人肯做，就算放諸社會都係咁

討論下唔使人身攻擊下話，屌你老母

error遊2玩命玩到入2次醫院
玩到有次畀花姐屌

陣間講左係邊到聽日即刻勁多人去就慘

不過冇得睇靚女好期待呢part

有內幕消息?

屏南石澗咁出名
一上網就搵到啦
不過真係死過唔少人
安全的可以行南涌郊遊徑
途中有兩個屏南石澗交匯點

傳送門

接受唔到唔好睇囉，一早講咗個節目唔係普通行山節目啦
樣樣都話唔得唔得呀呀呀，真人show係咁㗎啦

唉屌你老母你死番去睇cctvb la
Skip左你一個留言 忍撚住
下個濕鳩既望一望個名
又係你條撚屌

thanks

咁即係
SS算係暗示o左自己已經唔係處女?

今集真心好睇 有波波之餘 仲幾真實 幾正

咁節目一開波都有大概提過下 岩岩今日先有單新聞話有人去左琴日果集個洞到

最尾果part真係好正強烈要求播加長版

不過其實真係好撚凍啲水

而家啲女過左十八仲係處你都驚啦

前題係靚女

驚個位係邊

係得d 自以為姐仔花旦先會守口如瓶
Match番d 廢中廢老思想

點解hailey會出名？又唔係靚

唔通留比你咩

不過夏天的話浸水好撚正

小儀路線

Tbb處女黨

慘，俾你咁話佢

見過hailey真人 目測153cm 好廋+黑

溝埋一齊啦。全程泳衣玩滑梯、bungee jump

諗下好啦，觀眾想睇，兩個shirley 都唔會咁玩命啦

阿妹同Hailey

嘩咁大反應，講中咗你老母俾無良僱主中出，生咗你呢條撚樣雜種呀？

我屌到SS對波打圈轉呀，屌到疫情完之前都落唔到床
嗰條仆街一定要私了佢

佢話係處你都唔信啦

同靚女冇人追個原理一樣

直情係樣衰，但佢好撚自信嗰下攞命

本身對佢冇感覺，但之後睇金剛旅神團同宵夜覺得佢做得幾好呀

聽日會去邊？

話撚左你個傻鳩既啦
你老母比狗屌呀 死賤種

跳20米潭真係好危險
玩撚大左

DoubleS

個零月前拍咋

嘩 真係渣男黎㗎喎

一定會講明嘅，唔係由導演監製到電視台都好大鑊
不過，實際操作起嚟，驚就係驚

我咁睇
個節目太 intense，拍咁多嘢每樣只係出少少
就算唔 cap 圖，就咁睇都未消化一幕就轉第二幕
半個鐘真係唔夠

另外可以係當中幾集，或者每集某一節 (指一小時版) 先玩勁嘢，其他時間集中返路線同靚景 (當然計埋 double S)。而家係好笑 / 戥佢哋辛苦 ... 不過睇完其實 nothing take away，有啲浪費

無得咁保證，唔係當年家駒、余綺霞.... 就唔會搞到

睇完今集真係覺得Error好勁
Error遊玩果堆癲好多但都頂硬上冇怨言

金剛旅神團做得最差除咗6c 就係hailey
咁都話佢做得好
Yoshi初出道仲lead 得好過Hailey
娟姐更加唔洗講
而且近一年佢個樣劣化得好緊要
viu 初開台做seven嗰陣明明仲好索

游得耐就冇嘢㗎啦

利申游開水

精彩回顧
Credit: mrtn1117

Credit: Chok人

好cute

唔止喊
之後應該有 Double S 去某島雙雙中暑嘅鏡頭

支持導演

渣男蝗語嚟咪撚講啦
好地地用仆街咪得

SS請食半島tea

正L到呢

沈律師唔告得唔緊要
沈爸爸係大律師 告到甩褲都得

終於追晒post，訓覺先

3月頭/中

其實都知有整過
但係估唔到個真相咁殘酷

律師身材勁d，另一個好像要谷出嚟

Sor

播出黎比想像悶，可能背景畫面差唔多，講既野又係果幾句，好辛苦呀 到未呀 好驚呀 唔好呀 ，太重複 睇完冇咩深刻記憶

拉長黎播其實都好，上一次山成日流流長應該可以拍到好多野

佢每一節都可以獨立成一集

無計 香港真係速食文化
個個都要快靚正 仲要多
同埋唔係個個都對每個活動有興趣
變左唔能夠太照顧到唔同既觀眾

再講 我都行開山 坦白講 一條行山路線未必真係有咁多唔同既景
可能好幾個位都係睇同一個景 只係角度唔同

所以其實我都理解+欣賞依套野

呢幾句對白 你當av咁睇就fit 晒

只能講比其他viutv節目比 悶左d

我都係覺得
太多嘢要出但時間太短
結果只可以將 double S 驚呀、叫呀 、喊呀 ...出街
睇嗰陣係有密集視覺剌激
但睇完其實無乜得著，佢哋行咗邊度，有乜特色都唔未必知

沈殷怡呢條片好有喜感
估唔到半島 high tea 有得外賣（應該都係而家先有）
(不過，食半島係要食埋環境加服務，就咁食叫馬莎 tea set 可能差唔多）

半島tea 本身唔係有得多賣咩

蛋榚可以買走唔奇，但成 set tea 人哋 serve 得靚靚，我覺得無得外賣咋

我覺得好正
最有記憶係對波

好似又貼唔到圖

有冇人覺得沈律師個嬲樣好可愛

拳頭咁大個刺身魚頭喎...

成世人都冇去酒店食過tea，唔係太吸引

Up 到出唔到

張墊有咩特別？

不嬲嗰啲精緻tea set都係吸引啲女人去打下卡影下相咁 男人老狗無試過好正常

不過啲高級酒店西餅又真係幾好食嘅
利申 老細有時會買返公司請人食

痴撚線 兩條女嚇到

睇黎個位巴打專幫viutv小花整貼紙

又真係正嘅

Mishy副偈正撚到 仲勁過Double S

踩場

就負評
有無咁痴漢

唔關事

我意思未必關你事

係有條撚頭追住每個cm黎負皮啫

咁撚無聊

吳浩康真係專食大波妹

尋日
Hong Kong Paragliding School滑翔傘學校 你班傻仔，真係咁勤力！係就多啲嚟踩場啦！我特登唔delete你們哋啲低能嘢！就係比其他人睇吓你班曱甴幾on 9！點知你哋越噏越低能！等我教精你啦！莫講話冇跌落水，就算真係跌落水，我專登插落水添呀！玩運動有意外可乜嘢疑呢？你最多咪笑吓我抵死！仲有嗰啲乜春又強姦又殺人嗰啲，你哋發夢都想發生嗰啲呀！堅嘅都拉咗啦！我支持拉添，好似你班曱甴一樣，犯法就已經唔同身份，學生又好丶街坊又好丶警察都好，已經變為犯人，你數幾多出嚟，都冇乜關係！有邊個，有證據。你話就得㗎啦！一樣照拉！呢張相嗰個係烏克蘭藉模特兒，Katerina Lytsenko 得閒多啲嚟踩場！我介紹多啲靚女你識！我辦公室時間要專注如何拘捕曱甴，我要得閒先覆到你哋！你哋比啲時間等吓啦！

欣妍以前個妝

好想要哂啲貼紙

有冇人覺得6c 好似coffee

好成熟

有得睇哂就好好
都真係整得好靚

其實我原意係黎睇阿dee俾人糟質
但見到靚女係咁都睇得幾開心

驗眼啦

真係似咩？
點解久唔久都有人咁問？

似劉馬車？我建議發問的人要去驗一驗下眼先

好多人細個嗰陣就特登扮成熟
到咁上下年紀就想有年輕 look 啦
利申：我有

欣妍有 mon post，當答咗你 story 條問題喇

面型寬又圓碌碌，眼鼻形都似

少少啫，整體好睇過咖啡好多

都係個句
氣質這回事

香辣海鮮時間

打手好勤力，仲 keep 住撳負皮（除咗滑翔傘嗰個）。辛苦哂

唔似囉...

ready

條撚準備！

淆shir又食合味道

屌⋯⋯政府呢個廣告又燒咗幾多公帑

兩個老婆仔 我黎啦

老母沖涼

老豆又睇了

行山!

開波

老母喺度唔敢睇？

瞄撚準未！

又有得睇Mike導撚啲女

好過燒係CCTVB, 之前都唔覺眼VIU 有

叫老豆振夫綱啦

我新屋有前花園無後花園

camp

係咪上嶂上露營

野外露宿

野外露宿初體驗

SC好靚

野外露出

SS準備又贏一集

Kai妍

野外露出啦屌

好似係牌照規定一定要播
以前viu都有政府啲濕鳩廣告

野外露X 初體驗

Camp？
陣間有名貴睡衣？

好撚多嘢

dee 又要做苦力

又有教練了

今集有無波睇？

一次都無

執屎了

有飯？

呀dee 有排拎

一個負皮收幾錢阿 撚樣

點解要帶咁多嘢

拎嚟托

個教練好似潘燦良

撐有碗話碗

等我 viuTV 打手逐個 comment 畀 like !!!!!!!!

赤徑好似都唔算難

cls

一毛

個亭
諗起欣妍特別的食壽司方法

CLS

dee gor亂入

阿DEE 好頂癮

Ss有偶像包袱 sc就成個傻仔咁

係咁啪

笑撚到仆街

野外初體驗

支持

呢個位行麥3上嶂上都正

得意！！！！！

點解個節目咁膠但咁funny

飯團

帶粟米做咩
個芯咁重

真係揀錯季節拍呢套野 ..........

嚟M

我想衝紅燈啊

個肥佬alfred有拍？？？？

SC話過做膠角嘛

其實點解Mike要打格

紅色嗰個Shirley

好好笑

唔會剪出去

agent L 原來升咗做導演

Mike導連導演都撚

黎M去露營

原來 Alfred 係 agent L
完全唔認得

Agent L?

野外露出初體驗

Alfred屌打導演Mike

唔係掛 冇左副超姐

欣妍啲嗲好唔嗲

唔記得佢全名

SC係咁撩仔

Agent L好cute

SS真係找數

草根

毒撚

屌 半島high tea
SS當跌咗咋嘛

半島high tea要講幾多集

SS：半島輕鬆la

工具人

啲幕後勁慘

邊到睇

半島喎大佬!

北潭凹唔記得係咪嶂上附近

教練

真係幫佢孭

半島茶記

已經請咗佢哋食

運輸兵

Alfred個樣成個黃錦星咁

做乜鳩 10秒就有負皮 bot嚟？

屌咁就孭

dead air咗

打工都係為五斗米

佢ig

咁有人性

為半島盲出賣咗自己

不如咁啦，俾我揸兩嘢，我幫你揹

半島

今集好撚好笑

等我做 viuTV 正皮 bot !!!!!!!!!

赤徑露營完係咪可以搭小巴走

係咪半島無所謂
同SS食粥都去啦

佢兩個對呢啲嘢好大反差

可能上集玩大左掛

IG story

半島 (已找數)

係咪你地擺上去

律師真係咩都唔驚咁

見到啦 蛋糕

True

律師口味係特別

係擺就擺你個頭啦

阿dee

好撚慘Agent L

高下立見

dee gor唔好呷醋啦

Viutv sure win

又係喎

以貌取人

收兵

Agent L 坦白

兵

自肥可恥

Mike導又自肥!!!

又咁衰樣

佢唔講我都唔記得我見過佢

自肥！

自肥

我老母寧願睇 83 都唔睇肥媽

牙Dee好慘

露營但係d帳幕呢？

見到上面 冇曬胃口

我需要你嘅時候你係邊

可以開番套淨係導演

秒殺左阿 dee

屌唔識揀唔係正常人啦

呢句港女金句

dee哥輸晒

你又唔係我身邊

Agent L 個胸

個肌show節目好撚on9咁

男人仲要樣衰

gay 佬/女人節目

衰咩

衰窮呀

求cap 圖

有dee gor 正好多
可唔可以出多Ｄ dee gor

記得error遊2阿mike自肥到玩RPG

Maria 告急

有船來回馬料水其實

臭雞沈

即刻冇聲出

借d意還債

Show肌條女乜水

二月廿九

死啦預告都咁ON9

SC同沈震軒仲有冇一齊

完全冇興趣

唔講都唔知Agent L都係導演
error遊咩都比2個導演玩過哂 自肥可恥

衰妹

唔好害人地啲仔女啦！

btw CCTVB 打手
我老母將啲收視射咗落海喇 898

睇完都唔知做乜撚

有呀 有share呢個節目

Sofiee

落黃石定北潭涌？

yeessaaaaaa

940920！

應該仲係
沈份人好似幾正路

pony choi
莊端兒

呀！！！！！！！！！！！！

連預告組都剪唔掂既節目

幾多集 仲柒過埋嚟玩

Sunny 哥好似 Youtube 個飯碗佬

莊端兒?

結衣bb

佢哋再續前緣啦

結衣BB

sofiee

我阿媽睇班導演同阿dee睇得好開心。

死黑警

賣廣告啦 多多都睇

求cap 圖

結衣好正

係咩 佢都幾多花邊新聞喎

viutv多啲自家劇集就好

四十年前都係混血鬼妹黎

好腰好腎版

個樣仲後生咗

二月廿九個look真係難以忘懷

佢真係好識搞氣氛

隻船循環馬料水 赤徑 黃石，同埋赤徑有機會有大飛50蚊個出西貢

痴線有結衣咁既樣 光頭都有氣質啦

佢尋日先喊完, 你今日就話佢咩都唔驚

又唔做嘢

多左好多tvb都無既廣告

Agent L似大隻嘅豪dee

一陣有一姐

懷疑佢係Viutv強尼以外最全能既男人

大飛

為咗 viuTV 收視
我睇！！！！！！！！

洗唔洗高要求到死都唔驚呀

播幾多都睇

陳煥仁原來過左VIUTV

大家要兩個shirley做啲咩先肯幫佢哋孭袋

呢度唔講完全唔知tvb 播咩

強尼真係好撚正

好凳㗎大飛

開住播聲都要開

呢個真正

cctvb而家同以前亞視一鳩樣
得返自家廣告同政府廣告

我之前去灣西露營，永遠搭唔到黃石班船

唔需要知

似鄭世豪

我唔貪心 想揸一下對波就ok

肥仔先係全能
不過佢好少玩呢d節目

保健廣告

仆去幫啦

又掙扎

上集因為對導演mike 失望先喊，唔係驚

玩屎

啲配音好核突

一講強尼硬係第一下會諗起耶耶托尼yeah yeah yeah

好玩唔玩玩屎

行開咗 做咩玩屎

好玩唔玩

我知，N年前坐過一次

嘩仲咁濕

可唔可以唔好大頭篤屎

小雲

執牛屎了
啲配音

人肉海狗丸

又叫Agent L

我都係咁話

,agent L

腦袋就係搵兵

Agent L

我印象中嶂上一帶先係最多牛屎

用你既腦袋!
Alfred?

痴線
咁叫運用腦袋

幫我勃啊

屌！玩屎

Alfred好慘

agent L 好似幾大隻

精人出口 笨人出手

嘩....

太貪心了

咁冇骨氣

兵！

玩屎正

但dee gor拍劇好好睇wo
造星彩蛋肥仔又搞到dead air左幾次
不過2個都鐘意

頭先個crew個樣

好賤

俾SS嗲

被6c 拖

Alfred慘變工具人

唔係睇屎 係執屎

viu 係唔係咁唔夠人 編導都要成為節目原素

但係crew都玩埋一份唔好咩

阿dee一下say no

229 刀演

學到d咩呀？
唔識

調轉諗 編導都好有綜藝細胞

二人營係一個人瞓嫁喎

但好睇喎

咁樣開心啲

好叻豬呀兩位S

韓綜好似都會咁

成個沙灘波咁

咁樣感覺幾好呀

呢樣嘢我覺係幾好
只少證明班crew都會玩埋一份
幾時見TVB會咁樣? 答案就係唔會

agent L係點解

睡袋

有冇人覺得sc有啲似李彩寧

觀眾冇反感都已經算成功

TVB 啲 crew 老到
不了

又話有個窿就得

dee

CCTVB就算啦 所有野都有曬稿

幾開心

屎

真係營嚟？

周圍都係屎點訓……

花姐error遊2嘅測試專員

著裇衫行山…

cctvb班crew成堆老屎忽點肯玩

咁多牛係後面 ...

Kimochi

笑到仆街

睡衣來了

Mike導特登嫁

繼炸生啤今次掟生啤

成班廢中

換衫

後面仲有牛

Dee搞到好似忠勇毅咁

啲牛會唔會撞個營？

有營 唔怕啦

起碼都玩十秒先幫佢地孭袋

佢哋拍得投入我哋又睇得投入

屍袋

Kai Shir

有CAM既 係咪要換3

律師

以前中臬遠走又係去西貢
試過有牛埋黎公仔麵連包食

唔驚！佢哋撞就煮咗佢嚟食

佢地果件好似係快乾料黎

真係唔識野架喎

好多外國綜藝都咁玩

好大啊SS

又著凸波衫

SS

會 ......... 經常會發生的 ...

屌
咪撚玩啦
佢地唔係著行山裝 亦都唔係露營裝囉

打成一片好正

屌做乜鳩

Deegor

啲剪接配樂幾高汁

中學遠足

好鳩

今日無尋日咁 tense
又無咁密集
拍又舒服，睇又舒服

配音

啲配音好正

正呀煮嘢食

個BGM突然cut個下笑左

啲音效

alfred chan

教練露2手

啲 VO jm9

Sunny真男人

沈真人係咪都傻傻地定扮出黎

好似好好食咁

赤徑好多牛

D配音

發發發

Sunny 點解咁嫌棄

6c 成日著緊身裝

柴同炭都唔識分

我覺得係節目效果

炭同柴唔識分

啲聲效好正痴線

蝦米

好想揸

頭先唔係有栗米嫁咩

又可以睇欣妍煮野

好撚好笑

Mike導先係男主

Dee瞓覺

用柴BBQ

啲配音

好好笑 笑到gap gap 聲

啲乜鳩嘢配音

D配音CLS

執咁大碌做咩

律師又短裙

Chok ready new post

教練真係好有喜感

鳩定柒

就係鳩

SS 單眼 !!!!!

鳩！

應該係9

鳩

奴婢

幾好餸

好正咁喎

營火會

呀陳

d配音

啲crew同主持咁可愛點會唔鍾意

比佢電死啦

魔音呀

咁咪冇得沖涼??

魔音妍出沒注意

好中意佢

好搞笑

咩事

dee 老師著名演員

Dee忍笑

佢又唱歌

魔音

VVN個樣

vvn個表情

打冷震

做乜鳩